分化post 割蓆post 可唔可以停撚晒佢

而家係咪贏緊5:0 可以打少個？

仲有好多本錢割蓆 分化咩？

矛頭對番準政府啦

屌

個陣提集會比連登仔吊到仆街 呢加貼張圖就算

好多分化撚…
呢兩日將強姦，中槍，被跳樓事件洗走晒

不完美 可改善 不分化

push